得罪講句，gobee bike真係最垃圾嘅爛鳩單車

屌你老母
唔知由幾時開始啲車全部都開唔撚到
Load勁撚耐都開唔到
再load多次部車就變「損壞」
又難踩 啲車又殘

我都係諗住踩埋少少餘值就退鳩咗佢
而家就十部十部都開唔撚到
明cap水 冚家鏟gobee

香港跟本唔適合搞共享單車
啲人又冇公德心 踩完周街泊 好影響市容 好似返咗大陸咗

咁

我覺得佢已經無在收番D車去維修
呢個幾月唔同時間開過好多壞車, 都係繼續喺同一地方
好多車個鎖個制都比人整爛, 跟住見倒D蝻細路都踩倒
懷疑佢地整爛,同有方法開鎖

車尾個鎖無左粒野

係, 應該係有特別意圖咁破壞
呢D車個app顯示解倒鎖, 但係個鎖實際係郁唔倒, 有野涉住咁樣

太平比單車鋪搞呀

一部份啦
乜你覺得香港啲人用野好有公德心咩？

全部都條咁

呢間嘢係咪就嚟收皮
基本上所有車都開唔到

屋企附近最近有新嘢 好似叫Ketchup 睇落好似好好踩

個次係將軍澳踩 辛苦過行路

所以係時候退按金

出左好耐都好少車

元朗，北區好多單車比人肢解。我真心覺得係市民公民教育不足做成。

一早退撚咗按金

之前退完後尾開番變左食人50蚊 早知開小黃車

出租就出租啦，扮咩共享

元朗北區呢d蝗區就算啦

原來出咗好耐 btw ofo我都有開但係腳短踩唔到同埋好重 雖然好似好踩過gobee

人既本質問題 地方大小問題 政府一邊口話支援一邊理撚得你既問題 間公司可能都已經無心做既問題

依家既香港 跟本唔適合共享類型既經營模式 因為個撚個都咁自私

你講得無錯，但見到會有啲唔開心。始終呢樣服務係幫到一啲無自己單車既人。

短期玩就真係冇問題，但係長期玩嘅就真係買部單車仲抵玩。
以三蚊半過鐘計，當你每日玩一個鐘，一個月百幾，一年就千幾，就算買唔到摺合單車，都可以買到部二手。
而且出面買部車，性能仲好過公享單車。

證明你唔係佢潛在用家,自己買同租呢D車既主因唔係慳錢而係買方便,渣自己車去程己經要諗回程問題,上樓落樓又阻住人,到你擺街郁少架車幾日又俾人肢解,但最重要係屋企要搵地方擺,相反租D共享單車想踏就踏,踏攰就擺埋一邊,一了百了,從來主因都唔係錢

ofo應該唔好踩過gob

依d 野冇得用教黎改變

因為唔係習慣, 而係犯罪行為

要快靚正就立法肢解番肢解單車既人

唉

其實概念幾好
自己住火車站路程半個鐘左右距離
有共享單車真係會踩
好過行路或者踏的士

又唔怕自己單車泊街比人偷
又可以淨係踩單程

樓下日日有人界爛sit位

前題要捱到一年無比人偷

最後應該得返ofo壟斷

買部摺車放屋企

Hobabike
到目前為止得佢有波控。

點解呢啲post都係無乜人提hobabike
明明凳係佢最舒服，車唔太重，有得轉波，頭10分鐘免費
仲踩支那ofo真係笑撚死人 去到邊個gps都mon撚住

咁踩出去嗰陣都避免唔到泊喺街架嘛

都係用緊hoba

是但啦， 地方我地既， 錢就佢賺既，又唔係平，貴撚過搭車

GOBEE 應該減按金到 50~99,
2蚊半粒鐘, 比人踩吓,
重引到班新人比按金.
車又唔會生锈 好過放係到無人踩日曬雨淋 .
依家睇得出 , 無心去做, 遲早退出市場.

可能突然多咗間 MOBIKE 出現. 咁就有得比.
深圳得番OFO , MOBIKE . 呢兩間最多車. 其他淘汰晒.

好殘忍

不過要捉犯罪者難道太高。執法者又是是旦旦。所以，都係用鍵盤譴責算。

呢間係邊度嘅公司嚟？
啱啱google完見佢個官網又「系香港唯一有得轉波的互聯網出租單車」、又充值、又在線咁，令我無咩信心用佢

hobaBike 有冇人踩過掂唔掂。
轉波係咪可有可冇。

gobee勝在多車
不過同樓主講一樣
一架開唔到之後幾十架都會話壞
要唔知隔幾耐先用得

想轉踩hoba
不過聽講個seat位較盡都係好低
想問下真唔真

應該好快得返ofo 又平又多車 之前又搞免費

唔想佢獨市，無競爭唔係好事。

仲爭咩 已經咁平 唔踩既都唔會係因為幾蚊既問題

我上次行左大半個上水先有架得

咁少車。。。

我米七五都幾乎要校到最高先踩得輕鬆。

都唔錯，一波易上手。
二、三波都只係畀多少少力踩。
我未過其他公享單車，只係玩過呢部，如果問我冇得轉波嘅同有得轉波嘅有乜分別真係答唔到你。
不過如果你有一部轉波單車，無論係摺車與否，如果要同公享單車比真係無得比。明顯前者屌打。
雖然大家都係轉波車，但係Hobabike 轉二波開始明顯要用力踩，但係我部摺車轉三、四波都踩得好輕鬆，唔知係唔係關個餅事，我部車大餅過佢。
我部車

gobee bike 不了 踩ofo 仲好
踩咗咁耐ofo 未試過俾錢
當日踩俾按金 踩完即退都係2個工作日就退咗, 仲未計果百九幾張免費優惠券去到5月